我地應該關心popo 唔好屌佢 ,善用關心語句口號

克警 強姦犯呢d過時 ，

我地應該關心既口號 ：例如

你繼續尻放TG呀 ，D TG咁毒 好快你生d仔女 會無屎忽

阿sir 你d皮膚有無野呀 ， 唔好企係度快d收工夠鐘去BODYCHECK 喇

OT補鐘 好買定份大額保險 ， 第時Cover 唔到你長期病患

等等

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

挑引真係好on9, 五知為咩？民意上輸，道義上輸，又不能增加士氣，成件事令狗變受害者

大家要打仗，但要精明